QUESTIONS = [

 {
        "question": "Wie viele goldene Tickets wurden verteilt?",
        "options": ["A) 4", "B) 5", "C) 6", "D) 3"],
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "Was ist die Lieblingsspeise der Umpa-Lumpas?",
        "options": ["A) Kakao", "B) Schokolade", "C) Käfer", "D) Marzipan"],
        "answer": "C"
    },
    {
        "question": "Wer fällt in den Schokoladenfluss?",
        "options": ["A) Charlie", "B) Augustus", "C) Mike", "D) Violet"],
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "Wie heißt die Fabrik des berühmten Süßwarenherstellers?",
        "options": ["A) Wonkas Wunderfabrik", "B) Charlies Schokoladenwelt", "C) Willys Werkstatt", "D) Die Süße Höhle"],
        "answer": "A"
    },
    {
        "question": "Wer begleitet Charlie in die Fabrik?",
        "options": ["A) Sein Bruder", "B) Sein Großvater", "C) Seine Mutter", "D) Sein Vater"],
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "Wie heißt der Gründer der Schokoladenfabrik?",
        "options": ["A) Mr. Wonka", "B) Mr. Willy", "C) Mr. Lumpa", "D) Mr. Sweet"],
        "answer": "A"
    },
    {
        "question": "Welches Kind wird zu einer riesigen Blaubeere?",
        "options": ["A) Veruca", "B) Violet", "C) Charlie", "D) Mike"],
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "Was passiert mit Mike Teavee?",
        "options": ["A) Er schrumpft", "B) Er fliegt", "C) Er wächst", "D) Er verschwindet"],
        "answer": "A"
    },
    {
        "question": "Was bekommt Charlie am Ende der Geschichte?",
        "options": ["A) Ein Auto", "B) Die Fabrik", "C) Einen Preis", "D) Eine Reise"],
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "Was ist Mr. Wonkas Markenzeichen?",
        "options": ["A) Ein Zylinder", "B) Ein roter Mantel", "C) Ein Stock", "D) Ein Lächeln"],
        "answer": "A"
    },
    {
        "question": "Wer fällt in die Nusssortiermaschine?",
        "options": ["A) Veruca Salt", "B) Mike Teavee", "C) Violet Beauregarde", "D) Charlie Bucket"],
        "answer": "A"
    },
    {
        "question": "Warum leben die Umpa-Lumpas in der Fabrik?",
        "options": ["A) Wegen der Sicherheit", "B) Weil sie Schokolade lieben", "C) Weil sie bezahlt werden", "D) Weil sie Wonka folgen"],
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "Was macht die Kaugummimaschine von Mr. Wonka?",
        "options": ["A) Kaugummi mit Mahlzeitgeschmack", "B) Explodierende Kaugummis", "C) Lutschbonbons", "D) Sprechende Kaugummis"],
        "answer": "A"
    },
]